有冇人屋企係長期唔開窗？

我四季都唔開窗
每次有fd上黎都問我怕唔怕缺氧/焗死
話咩空氣流通先會健康乜乜乜
但我覺得無乜野
反而開窗 室外d空氣仲污糟

你窗外係咪對住啲污糟位 ？
唔開好過開
自問自己接受唔到，焗住成屋一浸味

樓主屋企住得高唔高同邊區先

以前住工業區 依家對山 住1x樓
不過都係長期唔開

外面pm2.5, 但不開窗卻很焗

一定要開, 如果唔係個人會好焗好辛苦,幾凍都開

我長期開窗
但我響樓下望上黎成棟得我地開窗
我都想知d人唔焗既咩?

通常都唔開, 怕有蚊烏蠅飛入黎

焗到間屋有味自己頂唔順
先開窗通下風

我屋企都係望上去無人開窗，但出街我會關番窗，同埋樓下有煙剷，一聞到煙味又要關番窗

係
工業區怕廢氣 郊區怕蚊蟲

長開冷氣,從來唔開窗,熄左冷氣都唔會開窗

一定要開窗 唔開窗會焗到癡線

住2x樓 一半對山一半對馬路
除左潮濕外都開大個窗

其實你已經死左

我樓下都係，條仆街一食煙我就去關窗